主場4:0，客場0:3

準備飲多次7喜